係許留山食野 見到個肥仔店員了鼻屎食 點算好

圖後補

補完再討論

人地撩鼻屎食關你撚事咩，又無質你食

圖呢？屌你老母褲都除埋居然無圖

做飲食業 光明正大係店面做啲咁嘅野都無問題 巴打忍耐力都幾高

慢慢欣賞

邊食邊欣賞

巴打食得落？
我就覺得啲甜品咸咸地

好正常
我都食過啦
咸咸地咁
可能D甜品太淡

不過佢都幾乾淨 自己食番唔會周圍hi

鼻屎香芒

一齊了

真係有圖

一定日日食甜野食得多
得閒食d野中平返

肚餓嘛

冇放落你碗野咪算好

坐正我對面張枱 睇住佢邊了邊食 有幾好

有諗過

邊間許留山

幫佢打晒格 廢事講啦